來自上水人既走水貨攻略 一定要推到俾勇武手足睇

下面呢張圖，就知道上水係一個極度兇險既地方

大家覺唔覺得似一樣野？無錯啦，就係一個大布袋！

上水分南北，北面走，鄉郊地區，唔係上水人一定唔識路；向南面走，係ptu總部；向東粉嶺走，上水狗屋，而且上水出事，粉嶺係一定會有roadblock。

上水粉嶺呢d濕鳩地區，對外交通只有兩樣，黨鐵同巴士。黨鐵一收皮，得巴士出到外面，除非你有車。但係，公路一定有roadblock，而小巴同巴士總站係上水廣場下面，一定係極重佈防。

所以，聽日只有有任何裝修行為，（記住係任何）都會觸發大圍捕，外區和理非同勇武一定無得走，一定要check車同搜袋。一旦大圍捕，上水粉嶺分分鐘講緊係1000人以上。

上水易攻難守，聽日真係行完就算，石湖墟點玩點包都得。只要一封黨鐵，巴士查車，上水就係一個布袋陣。

仲有，ptu係粉嶺，警嫂同裝甲全部係度，ptu過黎石湖墟真係唔洗十五分鐘，可以更少，勇武手足一開拖，真係會出事。

區外和理非同勇武手足特別注意地點：
黨鐵站往上水中心天橋；
黨鐵站往上水廣場天橋；
上水廣場往彩園邨天橋；
上水中心噴水池；
龍豐花園鎖匙圈；
上水廣場。

區外手足一定要留意天橋，因為呢三條天橋一旦有黑警把守，上水南北就會隔絕，流動性會大減。而上水中心同龍豐花園經常性會有佈防，手足需多留意。至於上水廣場，一定係極重佈防。

所以，聽日入上水既區外手足，一定要入北區驗證資訊站，一定要預先預備好三條逃生路線，識北區朋友記住要同佢地預先傾好。
傳送門：

交通資訊，極緊要！！！
270A：上水廣場出發，途經上水南同粉嶺南，經旺角佐敦一帶，終點站尖沙嘴。

270B：上水廣場出發，途經上水南同粉嶺南，途經長沙灣同深水埗一帶，終點站奧運。

277E：上水北天平邨出發，途經龍豐花園一帶同上水南，途經九龍東一帶，終點站藍田。由於途經遊行路線一帶，有機會改道，屬高危路線。。

978：粉嶺南華明出發，途經粉嶺南同上水南，經西隧過海，終點站灣仔。

673：上水廣場出發，途經龍豐花園一帶，上水北同粉嶺北，經東隧過海，終點站中環。由於經過遊行路線一帶，有機會封路，而且車程頗長，屬高危路線。

276, 276P：上水廣場出發，經新運路上迴旋處，途經元朗市中心，終點站天水圍。

276A：上水南太平邨出發，途經上水黨鐵站，經新田公路往天水圍。注意：路線不經元朗，直達天水圍。

276B：上水南彩園邨出發，途經上水黨鐵站，經新田公路往天水圍。注意：路線不經元朗，直達天水圍。

278X：上水廣場出發，途經上水南，和粉嶺南，經吐露港公路往荃灣一帶。

279X：粉嶺北聯合墟出發，途經上水黨鐵站，經新田公路往青衣。

261：粉嶺祥華邨出發，途經粉嶺北，上水北和上水黨鐵站，經新田公路往屯門南。注意：路線較長，經過上水狗屋，手足自行判斷風險。

小巴44：上水廣場出發，經新田公路往屯門南屯門碼頭。注意：相比巴士，小巴快許多，但需注意小巴由上水廣場出發。

切記，大部分巴士路線需經馬會道，新運路或彩園路，一旦遇上roadblock，巴士危險性之高不輸黨鐵，手足真係要認真考慮風險。坦白講，係上水撚眼中，帶裝入上水裝修真係同送頭係無分別。

聽日各位手足萬分小心，時刻留意北區驗證資訊站。光復香港，時代革命。

叔叔我打左兩個幾鐘， 俾下面幫手推下。而且真係關乎手足安全

推

愛你bb

十萬火急推

實放便衣入嚟裝修同捉鬼

所以區外手足無必要真係唔好帶裝，真係cut遊行俾狗逗都安全d

push

Pish

強帖竟然冇人推!?

ok

好緊要

千祈唔好粉嶺開花

P 牌推

屌你又休息同散水

留意唐樓樓單位

Push

推啊屌

整張地圖mark哂啲位更加好
睇地名唔太知邊度

推爆

唔建議裝修
上次噴野裝修即出飛虎+實彈散彈
上水條路真係冇得打
除非武力對等
忍一忍手唔為大家都為自己
上水只岩快閃開花用

幫推

所有圖來自北哨TG Channel
要入上水嘅手足睇曬邊啲站有巴士搭,有邊啲站停用咗,同埋睇吓邊個站附近有高危地點(e.g.警宿、ptu總部、警署)

1月5號上水「和理行」外區人撤退路線分析

武力對等

推
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

tui

好重要

手足安全至上

幫你推

所以手足要小心

Thank you !!!! Push

推 上水真係一個大布袋黎

完全唔熟上水等陣去掃水貨

行動post 推

和你掃

推到俾全世界知

大家推！

推 ！

P牌推唔郁

你講到咁

咁我兩手fingfing入黎算

推，可參考

實用

pi

小心 PTU 總部，N 年前見過休班亦可能係訓練中飛虎揸埋架改裝瘋田Toyota land cruiser 出去上水粉嶺威!

安樂村工業區，街坊都知 PTU 夜晚會用安樂村工業區作為街頭實戰訓練，上水差館亦在安樂村

南華埔成日set road block, 乜車都查小心

再推

推唔到都推下

北區人
推

兄弟手足醒爬

推行動post

P 推

走水貨嗰啲有啲人係有禁區紙

目標只是關門

久違的攻略po啊！！
半年無見過啦
大大力推啊
多謝樓主

見有咁多路線po就知上水真係難走

手足要小心

心

目標係關門！！

明知有伏 仲要衝去送死？

和勇不分
前線小心

多謝叔叔

小心又大包圍

其實不如取消
唔係話驚黑警做啲咩
而係有沙士 其實唔太適宜聚集
加上上水高危地方（近關口）
聽日再放下tg啲混濁野 空氣污染度都真係唔講得笑
唔係話想抗爭抖
但係為咗手足健康著想不如停一停先？

大推

其實咁啦
我絕對支持勇武
但今日個地理環境由本民前果陣搞光復
都知係死地來
同埋過百便衣狗真係基本

大量水貨店根本引蛇出洞，裝修他們對區外人威脅太大

咪撚捉鬼

推，行完散水

qg8qg8q8g8qg8qg8

推！

推啊！大家小心

光復上水！！！！

推 今日齋行已經達成趕走水貨效果
唔使刻意裝修
D舖頭既倉大把貨
今日裝修完過兩日照開到舖架
上水既水貨問題唔係一日搞得掂

實用嘅嘢唔推唔得

推 上水手足自己小心

推推

推推 大家小心

推到手足睇

一定有人唔聽話裝修
區外手足唔好帶文具
小心粉嶺公路轉車站/大欖轉車站

唔洗捉鬼 大家文具唔跟身就得

捉鬼留返之後先捉,現場捉好危險,又驚佢又槍同有增援,始終人地有武器同有專業訓練
有咩事第一時間走,留命緊要,和理非花生友都要走,一陣又大圍捕

從來都唔捉

上水手足係區內咪又係咁打

應該個風向似講到好危險外區人唔好黎咁

上水人夠唔熟 港島 元朗 屯門 沙田 啦
要人時咪又一車車咁車出去

個個地方有狗就危險嫁啦

曱甴平

依家個風向似講到好危險外區人唔好黎咁

前上水人認同，記唔記得上年打風，一停狗鐵就變晒死城
等巴士都要3個鐘，
上水完全無得打，呢啲時候唔好再捉鬼啦，行完就好走
如果佢地出千腰斬加封鐵，30分鐘之內要散人，就唔好理目的地，上車離開上水再轉車

希望勇武仔為左自己安全 陪我地和理非一天
上水人上

樓主又係我呀

好想同樓主食愛民生

我都想

小心

粗重野留比便衣自己做咪岩

返嚟同你食燒賣腸粉

你班鄉黑好唔想元朗人知區議會幾時開會？ 我就幫你話俾全香港人知

要熟上水粉嶺路線

係 上次手足燒左一間之後照開
所以水貨問題一定係要靠政策
而政策係要光復香港之後先推出
而且水貨問題對香港而言唔算係緊急
無謂要咁多勇武手足犧牲

集合地點唔大 小心小學雞警曱話你出界 之後乘機開拖 時刻注意安全

p牌照推

仲有幾粒鐘快推上熱門

推，萬事小心

仲有3個鍾區外手足小心

上水手足上次燒到水貨係因為無警時分
今日警力大部分一定係招呼遊行
唔係叫區外手足唔黎
而係叫佢地唔好帶裝
一遇到rb check車會安全d

五毛嚟，block咗好耐，起底睇一睇

pish

勇武小心

推爆作

個人感覺之前啲狗係未去到最盡(至少唔係對旺角港島嗰種lv)
因為有啲位佢係放水
所以唔好輕敵係啱

街坊出埸幫手

唔排除有便衣有鬼裝修，只要狗一cut遊行，區外手足一係儘快散走，一係留夜d先走。時刻留意北區驗證資訊站，裏面有報哨同詳細巴士路線，方便手足計畫逃生路線同應變計畫。傳送門：

今日唔好帶嘢

上水區基本上開波=送頭
上次有曬版你睇
be water 呀手足
今日忍一忍

行完就算，係咪我哋話事
而家班狗target和理非，想分化支持力量。
點解要講到有勇武行動就觸發大圍捕？
就算乖乖遊行，市民踩過界，都可以放tg。

遊行前叫勇武小心，唔好亂做嘢，小心check bag唔好帶裝。遊行時有狗咬又要開紅海畀勇武上前。

明白有好多好多考慮，但出post前，可唔可以代入吓勇武，勇武睇完會有咩感受？同埋具體諗吓勇武可以點？

推下先

手足上水shopping 帶多幾個口罩

支那種多病毒，唔好奶野

#中國肺炎

推唔到都推 有用

上水撚表示 上水真係好難走
個迴旋處一bye bye就圍城

北區撚表示100%同意

今日忍下啊手足
be water

上水好易自動送中
小心

準備出黎行啦各位

屌熱門一個上水post都無

上水警署岩岩出左三架狗車

仆街..呢個副本唔識打

冇關係

1/1冇裝都比人告非法集結

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

推俾手足睇

好人一生平安！

推推推推

上水站已大量popo,應該準備查入來上水既人

順便宣傳武漢肺炎 派口罩
中共唔想俾中國人知 我哋就要話俾佢哋聽！

和理非記得拎gip

推比手足睇！

推啊

萬事小心

多謝手足

拉

612

721

831

分析十分到位

北區驗證資訊站

唔好帶裝，放彈即散

唔熟路唔好亂玩

狗鐵會落閘 出九龍或屯門要靠雞嶺回旋處

粉嶺狗總一條直路就到雞嶺

推！大家小心

Push 不被捕

無力推

幫手推

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

不流血不被捕

曱甴近平推

又想嚇人

我有小路上水去粉嶺，只係區外手足小心
區內嘅一定幫你地頂

新運路 彩園路近大頭領 馬會道，呢三條主要出入幹道已經有rb！！三條天橋已有popo駐守，流動性大減，各位手足注意

易攻難守真係講得岩

元朗撚入緊黎

大家要留意

好詳細 多謝你
北區人表示今日真係唔適合裝修開花。可以留下次先。
班狗佈哂陣，行完可以去附近行下街食住野或者返歸。
因為手足們咁樣一行，水貨客今日可以收皮，目的短暫達成左一日。

手足注意安全呀